孫耀威條奀星去央視奶共

呢條奀星
唔好話你係香港人呀
你叫支那威啦